睇返以前啲相 時間真係過得好快

時間好恐怖 好懷念以前既回憶 想返返去每一個開心既時刻 重新感受多次

清醒的人最荒唐

每張 都罕有
拍下過 記住過 好過擁有

頭先我都睇返呢5年啲相 感覺錯過左好多事 行錯哂啲路
以前同而家 人同事都不在了
時間真係眨下眼就過

我都覺錯過左好多 後悔冇留多啲回憶比自己 想影多啲相 比自己睇返

jm9

點解我唔明

我啲青春呀

好想返去以前

哈呢路亞 chance!!

成日覺得自己個腦會記住呢一刻
但其實人真係好善忘
影相係一種回憶嘅途徑 所以記得而家開始影多啲相啦唔好再比將來嘅自己後悔

我仲會拍下片影多啲相 可能仲會寫日記

屌 我都岩岩訓唔著 係到睇番以前d相同whatsapp 深同感受